我朋友姓徐，岩岩生左個仔 改咩名好

認真問
想有個「飛」字
幫幫手

徐飛你是我才可與我常在

徐雲飛

徐健飛
徐逸飛
徐澤飛

徐定富

sor 徐撚飛

徐處飛

徐時起飛

徐扁

徐飛你是我

徐飛雲

徐芷山

徐濠縈

徐飛飛

徐時飛

徐定褲
徐步高

李飛

除飛針走線
除飛來橫禍
除飛黃騰達

徐飛象

王飛

張飛

徐雙飛

除富